沙sir 仍然收住人工嘆冷氣

仲食緊女

仲有女排隊想俾佢屌

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

抽插緊連登女神

仲笑緊我地連仔tim

排隊含狗撚

係警署玩警棍好合理姐

沙蛇 起身屌閪啦！

是

我識好多女住大嶼山都係藍絲

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

唔知沙sir仲有冇食女
想俾沙sir食

梁劍凱
梁劍凱
梁劍凱

沙勇新
沙勇新
沙勇新

d女咪又係無你地份

good bye 沙sir, 七點啦, 唔阻你扑野啦

Respect沙Sir。
不理世俗眼光，堅持係Office進行雙人體力活動。

諗起都

講真，真係扑左比人發現都唔會比人炒

唔使旨意有得升

而家都60k 啦，升職真係仲咁重要？